食屎啦賤人

無所謂 你損失

樓主失戀?

好明顯俾人飛

留名